朋友send左d疑像rose mx床照

係咪真？

冇圖冇真相，係就擺上黎啦，港版霧島

相真唔真我就唔知，你老母俾我屌到反曬皮噴曬尿就一定係真

不安

似撚

得一張好難判斷

多d

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

牙波 (健康) (朗素波?≧?≦?)
#29784

走數撚又想撚狗

唔派點賭

派未呀屌你老母臭化鴨

得一張

More